卧底要點樣先唔比人發現

一比人周到就死硬

做過三年臥底 你問我答

做過五年臥底 求相認

發現左2個卧底 你問我答

唔好望著人又心不在焉

發現3個卧底 你問唔一定答

唔好係卧底咁嘅樣

同演員一樣
要代入適合的身份
不過最怕係抽離唔到

食飽就無人知你係餓底

頂
咁就黃曬

扎職靠呢舖喇

眼神騙不過

不了 驚自爆

你啱

咁咪成街都係？

我無得簡

卧底 係咪無樣睇？

呢套劉浩龍個角色真心on9

袋底卧推

當一個人做緊啲野但係好唔專心咁望住你佢就係卧底

做緊卧底 你問我答

咁咪通街都卧底

比7哥派過入警察做卧底 入到去又比警察派返做卧底
你問我都唔會答

餓住個底先

好多架

我識得有個中學同學畢業之後加入黑警, 宜家去左水房高佬發個度做卧底

入到去最後發現大半堆人都係卧底，目標只係得一個，捉大佬賣淫

咪傻啦 因係走左去做卧底會講你知？
自己老母都唔撚知呀
呢3年黎老豆老母已經當無生過我
我都無見過佢地3年啦
訓蘢屋 條女早就分左手啦
話咩好唔成熟 成日周街浦
識埋d 唔3唔4既人 仲食埋煙
你估我想嫁 咪都係搵左攞料
你地知唔知當全世界都誤會
你係一個垃圾古惑仔 你有幾難受呀
唯有有時精神寄託下連登
係到呻下講下 反正又無人識我

難分真與假
btw good luck bro

做返休班個時做既野

做番自己就得

但係佢大佬重on9

事無大小都上天台

黑警同黑社會冇咩分別做自己就ok

人地以為我抹窗阿仆街

睇圖即刻諗起套戲

三年之後又三年，十年都黎緊頭啦老細

你大佬喺後面望緊你

警黑一家

唔好比人知你25號生日

2月5呀

做緊卧底 但今日放假

我係外賣仔！
我真係外賣仔黎架！